連登仔成日屌鳩00後

睇下新聞有幾多00後被捕同入醫院啦

黑警連登最撚正氣
連登仔成日屌00後 耶撚 黑警
得返黑警正氣咁仲比人屌緊
黑警真係好堅持

唔好分化啦，槍口對外啦，利申00後